鄺俊宇 10-4-20 局長拒成立「失業援助金」 反指市民可領綜援

鄺俊宇
10-4-20 局長拒成立「失業援助金」 反指市民可領綜援

鄺俊宇
101K subscribers

鬧呢班弱智政府都鬧到悶

lm